[再開]貓貓需要A型血

上一個post：
我隻貓一個月前check出cancer，最近開始出現不吃不喝嘅情況
今日睇醫生話有嚴重貧血、敗血同其他問題，有生命危險，急需A型貓血
因為已經問哂啲朋友，又入哂好多fb 貓group問，都冇啱嘅貓血，醫院淨係得包唔適用嘅血，如果冇都要照用住先⋯⋯
實在冇哂辦法，所以上嚟開post，如果你隻貓貓係A型血可以捐，或者唔知血型但有意嘅都請聯絡我
Tg: Penguinnhoker

多謝咁多位嘅幫助
驗完血之後發現全部都唔得
依家用緊血庫入面比較match嘅血
但係都有較高嘅風險
所以想問有冇其他貓貓願意幫下佢stand by
今晚12點之後要絕食
聽朝醫院10點左右會通知我仲需唔需要揾貓捐血
如果要架話我再通知願意幫手嘅貓(人)?

捐血條件及程序：
-年齡介乎1-6歲
-4公斤以上最佳
-健康
-定期打傳染病預防針（最好每年都有打，齊針）
-10-14天內無預防針注射
-近期無服用任何藥物（腸內寄生蟲杜蟲藥、心絲蟲預防藥及體外寄生蟲預防藥除外）
-無接受輸血紀錄
-近期無懷孕及分娩
-需要空腹8小時
-A型血（多數唐貓都係A型）如果唔知血型但符合條件又可以捐都可以contact我

捐血程序：
如果貓貓符合條件可以捐血(感謝！)，請tg
確定捐血時間後，再去旺角麥花臣診所驗血，醫生確認ok就可以捐
唔該哂，再一次感激！！！

$20

自推

自推2/10

Pish

幫推

再推

push push push

Push

我a型血得唔得？

打去城大獸醫 or VSH or 麥花臣 是但一間都有血

我隻貓貓年紀大（12歲啦），幫唔到手。

就係係麥花臣住緊院
依家用緊醫院嘅血包
但係唔係好match
所以醫生希望我地可以揾到貓捐血
incase呢包血冇用

push

幫推
貓貓要平安啊

貓貓加油

屌你老母係咪好撚型

推

幫你推

推推

幫推！

推推推qvq

推啊

無推到

推推推

$？

push push

貓貓要大步欖過啊！

有冇人幫到手

樓主有冇post去fb

push!!!!

問咗

冇養貓
推推推

help push

p

有

睇到圖就好心痛
樓主同貓貓都要加油呀！幫推

希望佢依家果包血ok...

推啊貓貓唔好有事

幫手推

希望今晚唔會收醫院電話

樓主有心有力... 祝你好運...

貓是磨菇的

推 貓貓加油

幫推 加油呀

盡力推，祝福貓貓

屋企隻貓太細個
推

推到多d人見到

我隻貓點幾鐘食咗嘢 得唔得

距離朝早十點隔咗八個鐘就得

好 咁我屋企個肥仔要捱下肚餓

.

幫推 雖然推唔到

雖然我冇養小動物 但見到咁真係好心up
貓貓依家情況點？

今晚返去 check 下我隻咩血先